PaulPogba：有冇人本來想買三國志14，但見到林慧韡(達哥)賣廣告都係不了？

如題

本來不了，見到呢個po之後買咗

垃圾game整到同手提game咁
買來J圖片咩

垃圾GAME

屌 成個月前買左黎收藏 有冇得退

垃圾狗賣垃圾驚

Twitch睇過人玩已經麻麻，打仗系統愈做愈悶+差，除左有人要人宣傳真係諗唔倒咩原因會玩呢隻野

佢條片好撚小氣
講人地反佢都唔講下自己有乜意向
比人踢爆藍c又要抹黑d「話」佢既人
好撚嘔心
藍c唔緊要，最慘係唔撚認呢下低質。
達狗又秀下限。

秀你老母下限咩
大陸仔

唔係屌佢唔表態，應對差，賺人仔
可恥咩？幾時正式公佈佢係藍絲？

得啦得啦

原諒了 關注中

永遠無人會覆你呢啲

因為反達好多都係打手集團
同5毛一樣只要講啲片面既野去迷惑大眾就夠
唔需要用理據邏輯說服人

cap幾張立場新聞 可以說明d乜？
達粉想像力都幾勁

說明佢係黃絲

可唔可以解釋下

藍絲唔會撐721831

引用返第一張圖 「藍黃是政見 黑白是良知」
撐721 831與否，同黃藍無關
只能說明佢有少少良知 不能證明佢係黃絲

咁多張圖夾埋已經代表佢都係反警
你都淨係要講其中一張話佢唔係黃絲
所以我咪話講野片面去迷惑大眾囉

你講既野毫無理據 反而質疑我講野片面迷惑大眾
你地達粉就係得咁既質素？

story冇日期呀天材

理據咪就係明明咁多張圖你就淨係抽一張去講=片面迷惑大眾

重有話人講野毫無理據係應該提出點樣冇理據法，唔係既話同樣既reply我copy覆返你就得

係黃絲又點，睇下612淆到表態都唔撚敢
開埋啲模棱兩可post之後仲要話人引戰狗
黃絲又點黃絲唔屌得
處理咁差唔屌得？

我係#21已經反駁咗你「說明佢係黃絲」呢點
只係你駁唔到不特止，仲毫無理據地指控我迷惑大眾

香港人都係乜都投訴一餐架啦，冇話唔俾你鬧喎

#22已反駁你個#21

唔明

咁我依家屌柒達狗 你要出黎做架兩？

收皮啦又左賴右賴，係呀乜都投訴一餐所以先屌佢
唔係佢做錯先俾人圍屌
係有集團式五毛想入佢

如果鬧佢=佢做錯
咁同時亦大把人支持佢，又等於佢做啱?
所以呢個邏輯係唔成立
我話係集團式只係因為佢哋既造法同五毛相似咁解

其實依家好明顯屌柒佢既人係佔絕大多數
依家好似係你班少數達粉扮睇唔到

數據出處?

依家就要理據 頭先唔見你比

俾咗，你扮睇唔到

係邊

堆圖咪係囉

反之 點解佢係藍絲?

永離六道終於上水 大師兄番黎啦

我邊度有話佢係藍絲？
我由6月開始一直都係屌佢中立食兩家茶禮

原來藍絲個句唔係你講 怪錯人

btw 其實我覺得已經唔洗浪費力氣追擊佢
今時唔同往日 佢連直播都停埋 商業活動都大減
好明顯已經仆晒街

但平心而論 佢當日扮中立 後來逼到埋牆角佢都表左態
無謂再執著唔夠黃 表態唔夠清晰去追擊一個人啦
不如留力對付返d真藍/偽黃啦

不如你證明下我上面屌佢點錯先？
我幾時有講所有鬧佢都係佢錯呀
亂鳩定前設，LOGIC唔識就咪9UP啦屌
我話係集團式只係因為佢哋既造法同五毛相似咁解《
達好多都係打手集團《打手集團但又做法只係同五毛相似，咁集團定唔集團？諗清楚先OK？

買左
衝住達哥個朵買的

其實成日撚達狗真係好煩，
唔係話巴打屌佢有問題，但可唔可以搞掂班藍屍狗先呢？
達狗呢啲小薯你唔理佢，佢只係個小丑。

暗榮ON99
準備玩老翻

利申: 正版玩家

打手金主真係淆達哥返生

做咩要作賤自己 玩隻垃圾game

其實達哥真係點都唔會輸
係咁二出條片/post張相，連登都總有人講起